［jj插熔岩］Fb messenger 訊息自動唔見咗

尋日手痕想睇返fb inbox 以前d 對話
但唔知點解會部份唔見咗
我同每個人嘅對話都出現呢個問題

例如：有日嘅對話明明我有回應個fd
但我check就淨返佢應我嘅對話
但當我cap圖叫我fd check下佢有冇事
佢又有完整嘅內容

所以我試咗reinstall個app 點知仲衰
我其中一個對話得返兩句
（由2011年開始傾，但得返早兩日近過嘅嘢）
fb食屎啦

利伸：已report俾fb messenger 聽 但未有feedback 請問有冇巴打試過？同埋有冇咩解決方法

利伸2：我有以為係wifi虧 睇唔哂 但用data睇 都係咁

推呀 救命

推

救命